未confirm既公務員點同深藍老細鬥？

老細深藍，平時又要求多多針對後生同事。
如果係未confirm 既公務員，可以有咩招數玩到佢頭痛？

除左按部就班做野，Sick Leave，仲有無咩可以對付到佢

放佢上連登